白兵vs連登仔

白兵論述：

立法會贏唔到嘅原因係所有選舉資源都係港共度
登記選民—>拖你個申請程序

登記到選民，啲人參選—>dq參選資格，連閘都入唔到

就算比入到閘—>有邊啲組別會贏到？(港共到做緊野架，增加選民)

就算比你贏左—>搞財政懸崖嗰陣直接拉走幾個泛民，比財政預算案過到

就算製造財政懸崖成功左—>緊急法，搞個臨時立法會，點挽？

泛民嘅主張成功嘅話，係要以上所有 係所有條件都過到

Btw 雖則phone in連登仔輸左 但都勇氣可嘉 係有勇氣嘅

以下開放討論

推

點解唔可以喺雙線發展？
短期內要爭取功能組別，攞翻立法會制衡權力
長期爭取雙普選
其實兩樣嘢冇衝突

你完全冇駁過白兵啵

立法會有咩制衡權力?

咁到底曼谷邊個盤升值潛力高先得架？

樓主講直話，個post應該推唔郁D盲反撚唔會駁得到，又係人身攻擊或老屈依D招

咁應該做咩

因為資源有限
你放愈多資源喺功能組別嘅嘢上面
就愈少資源投放喺其他事上面

白兵 : 我地冇能力阻止到堅持要進攻功能組別既人 不過係屌柒果班呃大家進攻功能組別係會work既人姐

其實兩樣嘢都唔係mutually exclusive
不如叫隻白兵話我地知點解係mutually exclusive先再叫我地駁好冇

lm

堅持體制外抗爭囉咪

你咁撚叻 咁咪下星期五打上白兵堂做戰神囉

pm定discord id俾白兵, 星期五21：00上去同佢講咪得囉

上次打上去嗰位仁兄其實值得欣賞，係講唔出進攻功能組別之後俾人DQ有咩好處啫

咪講左囉 幫美國加分
又晤聽書

加乜嘢分呀，而家唔夠分咩？DQ, 法治已死，中聯辦直接介入，警暴，被自殺被失蹤，仲唔夠呀？

你睇咗美國人權民主法案同埋香港例行人權報告再出嚟啦，屌你都廢閪事

與其你泛民大台喺度制度內抗爭，不如全體議員開記招要求2020雙普選，否則美國取消香港關係法同制裁所有官員+功能組別議員

大三罷呢？又唔見啲kol吹風搞？我建議你去問民陣呀，咩二百萬三罷陣線呀睇下佢哋有無罷工plan, 我就問過嘅，乜柒都無

作為有影響力嘅人無盡責帶領群眾去一個有效嘅方法已經罪該萬死。香港人把口就識講無大台，獨立判斷，實際上就只係羊群心理不加思索。叫你反省就係分化，都on撚柒尻

泛登呀嘛

都冇嘢可以俾我駁 唔係求其up啲野就argument is valid㗎小朋友

投票當抗爭？你傻撚咗？

咁你講跟住做咩好等23條過然後一齊收皮？

從來都係咁講 進攻只係手段而非目的 定係你傻撚左以為唔投票就贏？

票你可以繼續投，亦唔應該俾任何人影響你嘅投票意願，你想投本土泛民建制素人AV女優都好都無所謂

重點係有人誇大香港立法會嘅效用，喺DQ同人大釋法底下根本唔會做到財政懸崖，但係班議員就吹風做一樣無用嘅嘢，又唔搞大三罷，浪費時間俾假希望香港人呢個先係大錯/大罪

現實係你投票都唔會贏到五大訴求，只有體制外抗爭先可以對港共政權有威脅

聽唔倒 喂 喂?